有人講到費高.我反而覺得左邊個傑斯真係英超既問題

我有幸睇過費高果種無速度靠技術過人
但亦睇過類似維辛迪.傑斯呢種不停加速推左走右
亦都睇過奧華馬斯果種禁住個加速制不停咁去
但我認為傑斯唔能夠去到費高果種水平.真係費sir用得佢唔算好
用得太死版.佢既進化版就係美斯

佢果種加速轉到你頭到暈既踢法慢d都守唔到
但係費sir局限左佢只係一隻翼.或者果個年代大部分都係咁用

傳統翼鋒近年都買少見少

我成日覺得辛尼迪同傑斯踢法似撚到仆街
大家都係左fake右fake.對手就要睇住佢頭不停咁轉
現今好少有呢種踢法既存在

確實係.全部都變要識入波
特別係傑斯.費高上一代扭到你仆街
但射波能力唔強既真係少左

真佢既成就不成正比
同史話斯一樣都係費蛇用錯

傑斯肯定係用錯
因為佢真係好撚扭得
而且佢果種踢法唔應該只局限起邊線
佢果種不停變速推左走右.連續不停loop
你仲見到邊個做到

計全盛，佢定巴爾勁啲

踢法有d唔同
巴利真係9爆.但佢埋門好好多
費sir用傑斯就係為助攻比隊友
出波比隊友頂
傑斯既技術高巴利太多
但埋門就唔夠巴利

但人品有問題

呢段你睇落會震撼d

真係一條直線直去

幾時開post吹奏堅尼 卡域克

擺而家佢就右翼內切

時代唔同

yes.同埋傑斯果種1個人掃你成個左邊
我唔明白果個年代點解唔會打cut indside

因為右邊有碧咸 完

唔多關事
右邊另一隻快馬簡察斯基一樣唔係打cut inside

極限式加速
全部好似慢過佢咁

下唔好玩
傑斯根本就係連登仔最愛
快到連續不停起左邊顛左咁扭人

用錯但三冠王

史高斯頭號契家佬 吉村春袋子出沒注意

好似係千禧後先興起逆足內切翼
洛賓算係表表者

只能夠講唔同時代唔同戰術

以前興雙箭頭，邊有位cut入中間

逆足係洛賓之後先興起
99年歐冠決賽
費sir將傑斯擺右, 碧咸擺中間
但效果都係唔理想

每個年代都有當時嘅戰術
正如依家都唔會有清道夫，純柱躉中鋒，純十號，純射手前鋒一樣

只係覺得比較可惜
傑斯應該要戰術強化佢.就好似當年費高咁
當然佢球隊獎項就曼聯幾多杯佢就幾多杯
但到晚年先有個金足獎

佢果種一加速對住你忽左忽右實在威脅太大
直接殺入去射波好過

帶波好痴腳，大腳爆又得

就係因為佢帶波夠痴腳
所以可以不停推左走右玩9d 閘
但係當時費sir只係比佢起邊線成條路咁玩

只可以講同人唔同命
費sir落order要傑斯突破完就出波
但C朗嚟咗之後，費sir落order要C朗突破完係射波

時代所限
佢呢種類型點會唔係連登仔所愛
一個加速直接單挑你3.4個車輪戰咁去

早期giggs 易傷過bale
如果打牙朗咁，應該死得

細哨

細哨果種真係天份魔術腳
再加森巴味道
傑斯呢種加速再加不停變速推左走右不停loop
其實都比較少見到.對上果個已經係辛尼迪
而且傑斯果種速度睇到都嚇人.仲要扭你

咁又係
玻璃腳

C朗都係操fit咗先叫佢瘋狂入波

佢既踢法就係要發揮佢最大重要性
不停向前單挑.所以導致佢比起c朗仲易傷
c朗後生鍾意扭.傑斯係真係殺入人群單挑
咁樣爆9d閘.對手點會唔踢死你

傑斯有speed
巴爾無

中風廢蛇同班生滋獌狗永遠都擺脫唔到4424架喇
奉旨踢人冇手尾
呀豬呀狗去都踢高一班波啦

因為打兩箭頭多，唔洗再要人cut in，兩邊專心突破傳送就得

唔關事
射術太差 局限左佢變化

不如話佢真係扭到出神入化
先可以唔識射波都勁過咁多人

收尾果幾年爆唔到 但係變向加速都可以扭下人
但射術都係無

Keane 踢完夏蘭特之
總共停左8堤罰左155000鎊
到底點樣無手尾法

擺明私怨都唔計刑事 唔洗坐監
罰錢停賽叫有手尾跟

傑斯射術唔算太差
比起當時既c朗.球球射到上看台
一季都13球

呢個係唯一解釋
因為如果以現今既踢法
傑斯呢種扭波扭到對手要一秒幾個反應調節
一cut入去就係射波機會.
唔係一般人守到
傑斯話最勁既後衛守佢係要睇佢隻眼黎守

樓豬on9完未
日日吹奏玃狗

傑斯最大成就係屌親生細佬老婆
沒有之一

2星weak foot咪佢弱點囉

宜家睇返都覺得以前既防守幾拙劣 成日都唔撚用腦就落鏟 明明可以埋身delay佢

年代唔同
成個足球發展戰術都好唔同
以前興 442 打兩邊落底

J辛同傑斯點似呀

有無人J過火車頭diego capel 係我見過喺左邊揼低頭直線衝落底最勁嘅人 可惜勁得一兩季就收左皮

原來要去到刑事坐監先叫有手尾
咁簡東拿咪有手尾囉，你柒撚左啦

你點埋身
佢向住你個方向左忽右忽
不停咁loop
你最多咪學雲迪克咁不停向後停住黎
傑斯最勁既地方係你睇到佢好撚似簡單
屌.推左走右ja.我向後咪得
但你個頭要跟住佢個方向轉.點守

你睇下52秒之後連續兩個防守都係近身落鏟 一路壓佢係條邊 佢要急停個波都要向後啦 咪delay左

你睇返其中一場對費倫天拿

佢一加速起步.對面個中堅要不停轉身
你根本唔知佢會轉向邊個方向
反而落腳鏟9佢仲穩陣

你條片 頭幾秒個後衛咁「杭」住佢都已經好夠 佢又唔係逆足內切型 仲要死左腳 一路面向佢向後退 佢左腳左面要推埋中路唔容易 以前D後衛望波唔望人咁 人地一fake一cup就成個身位俾哂人咁 咪迫住落鏟

tackle 從來都係all or nothing 仲有機會要食牌

所以宜家睇先覺得現代後衛係戰術上係厲害左 好整體 但以前D後衛勁果班單打獨鬥又屈機D 好似你要過尼少咁真係唔知點搞掂佢

我睇返佢其中一場熱刺既片.傑斯本身扭波勁係人都知
其實要守佢要3個人以上
你是但唔夠佢快落腳佢都過左你
唔係你好難夾得死佢
但當時既踢法偏左向邊線做波
不過我認同依家整體防守係比以前密左
類似傑斯.費高呢類.無咁多機會比到你單打獨鬥

拜仁都係用3個去防佢

追住佢唔比佢變向
比佢單打獨鬥過梗你

但又咁講
雖然你話依家既防守密度係密左
但球員能夠單打獨鬥既能力又比以前差左.除左美斯.洛賓
好似以前對住費高.傑斯呢類你偏向要2.3個去守佢
防佢起細小空間突破
唔係佢全場咁樣扭你.實有機會制造入波
同埋以前個空間拉到好寬
但翼鋒既職責就係助攻為主
換轉依家點解個個翼鋒都好似入好多波
係因為翼鋒既職責唔同左.變左左腳就打右邊cut入中間

吹撚到，全盛美斯都唔撚洗要3個守啦仆街

吹大d

下全盛既拜仁要wo

過左一個，另一個補位，再一個逼都叫3個？

咁韋利安都要3個人守啦

你留意下.佢點封傑斯位
3個人同一時間追住佢黎搶
一個向後逗.一個向前搶.另一個先準備補位

呢個都係 現代的足球整體戰入手

好痴線, 49000呢輪成日J歷史

係咪我閱讀理解有問題
我睇唔明樓主打既野

其餘都知隊波而家咩料，潛吓水
樓豬先係咁痴線
咩史高斯 傑斯
將啲舊時代頂級球員吹到最強球員
CLS
係咁勁就一早第一隊衛冕歐聯 英超一百分啦

好好J

傑斯肯定係歷史級 十年後記得佢嘅人一定多過費高

3冠王都試過啦
仲唔夠勁咩

仲唔夠顛

1挑5wo
後期先有美斯做到

你地睇佢果期佢已經老啦
無左速度但仲扭得下人
最好睇都傑斯後生時.又快又超好扭

變左無咁好睇
我都係鍾意睇單打獨鬥
依家點解一代代中堅唔夠以前
係因為無左呢種顛佬.敢於不停攻你條防線
好似以前史譚.馬隊長.尼斯達.李奧.泰利.蘇金寶
lucio到閘既卡路士.森保達
真係單挑當食生菜

ching起碼4張野

因為已經守到躁左 想鏟傷佢佢成日傷都係因為咁

有嘅
踢緊中下游囉
紐卡素果件麥斯明
水晶宮果件沙夏
狼隊果件a查奧爾

體諒下 佢地得歷史可以j

a查奧爾果件明顯係大隻
撞都撞散對面
試下好似傑斯咁既身型.踢英超仲要鬥速死緊

係
因為傑斯快.你可以有2種選擇
好似拜仁咁.搵2.3個跟住佢邊線唔比佢可以突圍
一個向後睇.一個搶.一個回身睇佢會唔會推向你果邊
但當你比佢左忽右忽時已經慢左
另一種就係屌你老味.一腳飛鏟收你皮

都係 以前係球技>戰術 宜家係戰術>球技

變左除非係某D有一己扭轉戰局既人 其他都機械人咁 跟到戰術就衰極有個譜

下傑斯都叫j歷史
佢公認勁嫁wo
未有果類翼鋒入好多波時
左邊就係傑斯.右邊就係費高
其他果堆奧華馬斯.維辛迪全部差一個級別

年齡唔透露
我94年睇波
當年曼聯仲係傑斯加簡察斯基
果時既傑斯用超技術先阻到佢
不停飛鏟佢

你呢輪都成日攞「49000呢輪成日J歷史」嚟打J啦

邊有 咪屈

卡膠以前比人笑係咁回比迪基亞

卡膠都好吹奏

比人迫就唔識踢睇
我不知幾想換個防中

英式足球雖然果時比唔上意甲
但係當時係好睇好多
好似94年打熱刺時.如果換轉今日
傑斯應該會不停殺入去中間射波

咁碧咸如果遲十幾年出世 佢會係舒服佐咁定係俾人掃撚左落英甲英乙

依家利物浦阿洛咁
碧咸你睇精華需要無數次不停傳中
你睇返後期既洛頓.柏達臣全部都係呢種類型
全部無得玩

咁既速度 跑左半場 都冇力射
跑邊線咁高速係因為要爆過既人唔洗好多
只要爆開人地隻右翼 同右閘 就夠 出波

同時係因為跑速夠 拉散左人地條防線
出波去中間先會易入
要CUT IN 再搵位射就慢

碧咸最叻射12碼

打閘佢防守又唔夠硬淨啦 七旋斬同罰球你又好難捨棄唔出佢 佢當年既死球真係可以話係世界第一 起碼都係世界第一之一啦 Rothen同Gamst? 農民版碧咸咋喎喂

防中唯一出路
後期皇馬咪試過咁用

所以咪話舒服佐咁 但唔知有冇人發掘到 冇既話咁既配置可以去踢英甲架啦

不過以前既曼聯就算速度幾慢都好.一個長傳就斬到上去比碧咸
碧咸可以有時間睇住黎斬.到位就得
呢種默契真係自細練返黎

如果係依家既英超.或者足球.碧咸呢種好難生存
唔扭得.唔跑得封你傳中就得

其實後期卡比路唔想用佢我覺得錯唔晒
始終佢需要好多機會去試.一場至少都斬你10幾20球
唔同迪布尼果類.傳得好準
所以皇馬果期卡比路直情將佢放防中
碧咸就有理無理都斬上去前場

而起曼聯.碧咸既配合係因為同隊友夾耐左
有時間比佢睇住黎出.左邊傑斯可以扭你成條邊
造就碧咸唔會太多人防守.就算你防佢幾次傳中
佢仲有一次傳到比前鋒
當然03年果季.你比我選擇我都會選擇細哨啦
傑斯起左邊都30幾歲.仲可以飛到幾多年

只可以話果個年代
就算再勁既翼鋒都係咁用法
費高.傑斯都係入波唔多
即使係李華度都唔夠依家班顛佬入波顛

果個年代粒粒星 又肯出波

邊洗自己做哂

係近呢幾年先興獨食撚

一代不如一代
好似舒夫真高.朗拿度.巴治奧.巴迪斯圖達唔知幾時先會再出現
翼鋒就全部自己射晒

關咩事啫，傑斯成就已經係公認歷史級
起碼講歷史級左翼，90年代呢一代一定有傑斯份
反而國家隊限制左佢成就先真
試下費高唔係葡萄牙人，你估佢仲有冇咁多個人獎吖

踢撚左成20季先入得109球
沙拿踢埋今季都多過佢啦

你咁講.任何一個都勁撚過費高.傑斯
根本以前唔係打433
翼鋒既職責就係助攻
所以傑斯係英超最多助攻既翼鋒
係自c朗呢個超級變態顛佬一季42球後
就變左翼鋒有主導權

？

點估到wales 去到巴利又變左有咁多人用
不過費高果種同施丹無速度但講求人球合一
都唔夠關國家隊事.係入波唔多ja
當年如果傑斯當時入既係英格蘭